（突發）黃大仙被清場 最少六位義士被捕

其實黃大仙重有好多義士
大家可唔可以留意下
成個熱門都冇人講

Push

又拉人

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

推

阻一阻大家